{
  "id_query": "19528018",
  "total": 18042,
  "total_current": 200,
  "max_score": 25.434603,
  "origin_question": "Iphone 6 32gb này. Có mấy màu vậy qtv ?",
  "hits": [
    {
      "score": 22.556187,
      "id": "31442372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có mấy màu vậy?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì bên em đang chỉ còn kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.753584,
      "id": "25147760",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chơi game Liên Quân liên tục thì dc mấy h vậy ? QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ mình ước lượng là trong khoảng 3--- 4 tiếng ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha; ở đây là bên mình test game trong điều kiện tốt nhất đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.685484,
      "id": "31617424",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này bên TGDĐ có màu Bạc không vậy ?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB thì hiện tại bên em chỉ kinh doanh bản màu vàng đồng thôi anh nha, bản màu bạc thì em không có thông tin kinh doanh cụ thể ạ, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.971466,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.136131,
      "id": "26311730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Iphone 32GB này có mấy màu",
      "answer": "Chào anh Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ còn có màu vàng đồng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.999587,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.995655,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.994883,
      "id": "19462466",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32G này có màu mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB mà anh đang quan tâm Thegioididong.com kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.546011,
      "id": "20619382",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB phiên bản màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.87965,
      "id": "19411769",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện sản phẩm iPhone 6 32gb còn mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.707113,
      "id": "17461835",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bản 32gb này có hỗ trợ 4g hok vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hỗ trợ 4G ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.655684,
      "id": "17729737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32GB có mấy màu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm Iphone 6 32GB thì bên em có kinh doanh 1 màu là màu vàng đồng đó anh. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ tạo đơn hàng online cho anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.583351,
      "id": "18199856",
      "field_search": "question",
      "question": "May này có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.458485,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.135056,
      "id": "23482097",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb loại này k có màu gold ah qtv",
      "answer": "@Thức: nhầm,ý mình muốn hỏi là màu silve",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.124914,
      "id": "29408267",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.069054,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.069054,
      "id": "18574196",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.1055,
      "id": "21959392",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có màu bạc ko anh",
      "answer": "Chào anh Văn,iPhone 6 32GB hiện tại không có màu bạc, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.042471,
      "id": "18527585",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb có màu đen ko vậy",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc iphone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ! anh có thể tham khảo sản phẩm khác nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.780659,
      "id": "31809464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn mấy màu vậy",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.75525,
      "id": "23757842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị cho em hỏi, iphone 6 32gb mình còn mấy màu vậy?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạMong  phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.681123,
      "id": "26565344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi iphone 6 có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.668221,
      "id": "17457737",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.635733,
      "id": "21035280",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu gold thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh có thể tham khảo qua nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.468393,
      "id": "17589886",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32GB có những màu nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu vàng ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.375607,
      "id": "26496221",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản này có mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.288745,
      "id": "22319399",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ máy này có mấy màu tại shop vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm tại Thegioididong.com rất tiếc chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.679749,
      "id": "18102217",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này có mấy màu vậy ad. Hay chỉ 1 màu vàng đồng",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em đang kinh doanh với 1 phiên bản màu vàng đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.56538,
      "id": "27125784",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g có mấy màu",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện chỉ còn kinh doanh màu Gold với Iphone 6 32G đó ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.472002,
      "id": "28409759",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh  iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm màu trên anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.334773,
      "id": "30961346",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iPhone 6 32GB có màu Bạc không ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm này bên em không có màu bạc anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.287377,
      "id": "19860174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb quốc tế này k có màu bạc àk",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này cũng khá sang trọng đó ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để anh trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2498,
      "id": "19327684",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32G có mấy màu vây?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có màu vàng đồng tại Thegioididong.com thôi anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.184437,
      "id": "30276747",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i phone 6 này có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151749,
      "id": "25008928",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có mấy bản màu ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm và nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.126231,
      "id": "27175747",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G sản phẩm gồm mấy màu vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.035652,
      "id": "21871096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có Iphone 6 32GB màu xám không vậy",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện không có màu xám anh nhé, với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.969451,
      "id": "31535818",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có mấy màu v ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.853228,
      "id": "25968596",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại iphone 6 có mấy màu",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi ạ, em thấy màu vàng cũng rất là đẹp nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.80855,
      "id": "24881187",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  iPhone 6 32GB này có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.780293,
      "id": "21536306",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu vậy shop?",
      "answer": "Chào anh Long,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.744674,
      "id": "17645873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu vậy ad.",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu gold ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.740418,
      "id": "23598624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb có màu đen không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiên bên em kinh doanh sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.678362,
      "id": "28268878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có mấy màu v ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại này bên em chỉ có 1 màu là màu vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.652263,
      "id": "28560888",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32GB có màu bạc kh vậy ?",
      "answer": "Chào anh!Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb không có màu bạc anh nha. Anh vui lòng kham khảo màu khác giúp em anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610812,
      "id": "27980349",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 GB có mấy màu shop",
      "answer": "Chào chị. Bên em hiện chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.50696,
      "id": "21491000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này có mấy màu z ad",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB Thegioididong.com chỉ kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.488603,
      "id": "26632225",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb này chỉ có duy nhất màu gold thôi hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện iPhone 6 bên em chỉ có 1 màu Gold anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.483561,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.393055,
      "id": "17993891",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb co màu gray ko vậy",
      "answer": "Chào anh Thắng,iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu xám ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua bản vàng đồng mà bên em đang kinh doanh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.371495,
      "id": "20089159",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB máy có màu xám ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh nha , không có màu xám anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.325944,
      "id": "17655759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32 gb này có đủ màu ko,có spay gray không vậy qtv??",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.314036,
      "id": "22491795",
      "field_search": "question",
      "question": "shoop cho mình hỏi em iphon 6 này có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với máy trên thì bên em chỉ đang kinh doanh với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cung cấp thông tin (họ tên và số điện thoại) bên dưới để bên em liên hệ giữ hàng và giao hàng tận nơi cho anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.153856,
      "id": "27552964",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu đen k vậy",
      "answer": "Chào anh HùngDạ, rất tiếc sản phẩm không còn màu đen. Hiện tại chỉ còn màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.145052,
      "id": "28174736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 32GB này có màu xám không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có sản phẩm màu Xám, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.072281,
      "id": "21923455",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s 32gb có màu hồng không vậy",
      "answer": "@Nam: nhầm 6 thường",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0167885,
      "id": "21698724",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32GB Này Còn Bao Nhiu Màu Vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng cho máy thôi anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.892151,
      "id": "24723208",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hiện có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại chỉ còn màu vàng đồng ở siêu thị bên em thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.712232,
      "id": "28926136",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb có màu j v?!",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại iPhone 6 32GB có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.712232,
      "id": "19982976",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb có màu bạc k",
      "answer": "Chào anh PhúcHiện tại rất tiếc sản phẩm này Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi, tuy thì em thấy màu này cũng khá sang trọng và lịch sự, anh có thể tham khảo lựa chọn anh nhé.Chúc anh lựa chọn được sản phẩm như ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6773,
      "id": "27344914",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32GB có màu gì vậy em?",
      "answer": "Chào anh Cường, Hiện iPhone 6 32GB Thegioididong.com chỉ có 1 màu vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.666936,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495327,
      "id": "24251839",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB có màu xám không ạ ???",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc sản phẩm này bên em không có màu xám, chỉ có màu vàng đồng. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.477196,
      "id": "26421078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 6 32g có màu đen không vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 6 32Gb không có màu đen bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.422632,
      "id": "24115761",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu xám đậm k vậy,iphone 6 có màu xám đậm k vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chưa có kinh doanh bản màu xám đậm, chỉ có bản màu vàng đồng nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.401285,
      "id": "23759454",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có chức năng quay slow motion k vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB có chế độ quay chậm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.361216,
      "id": "29694605",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng không còn màu bạc nữa ạ, mong chị thông cảm tham khảo màu vàng đồng giúp em chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.361216,
      "id": "21671726",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu xám nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.333996,
      "id": "31844615",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ, chị có thể chọn màu này để được hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.333996,
      "id": "25021674",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có màu xám k ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện không có màu xám ạ, anh thamkhảo màu vàng đồng bên em kinh doanh nhé.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.323222,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.266127,
      "id": "17456281",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu gì vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có màu vàng anh nhé,Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261647,
      "id": "27248335",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu hồng k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Vàng Hồng, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2524,
      "id": "23274277",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua  iPhone 6 32GB màu xám đen thegioididong co màu nay không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu xám đen của iPhone 6 32GB anh nha, anh có thể tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.249721,
      "id": "19845991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có mấy màu vậy? Ở cần thơ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222456,
      "id": "24528281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 này có màu hồng  hay vàng hồng không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện màu vàng hồng bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.152234,
      "id": "18560556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb này giá bao nhiêu ạ màu vàng",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có giá bán là 8.990.000₫ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.074228,
      "id": "22494180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này sản xuất khi nào vậy bạn ?",
      "answer": "Chào chị,  Hiện tại thời gian sản xuất của mỗi máy còn phụ thuộc vào lô hàng nữa chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.057388,
      "id": "22611282",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32G có màu bạc ko qtv",
      "answer": "Chào anh Nam,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc ạ, chỉ còn 1 màu vàng đồng này thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.021103,
      "id": "27906859",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32GB còn những màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chỉ còn màu vàng đồng ở siêu thị bên em anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm  anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.000432,
      "id": "21831922",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb ko có màu bạc hả shop",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Bạc anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.000432,
      "id": "21785119",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có iphone 6 32gb màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.99707,
      "id": "18219931",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này có mấy mầu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh có duy nhất 1 màu vàng đồng đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.988934,
      "id": "26775491",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gr có màu đen k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.984626,
      "id": "27123589",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s bên thegioididong có mấy màu ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 32GB bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng có giá 12.490.000đ chị nhé. Mong chị chia sẽ thêm về địa điểm chị muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.971695,
      "id": "26536276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi iPhone 6 này còn màu hồng k vậy",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi chị nhé, nếu chị quan tâm Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940855,
      "id": "17633730",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi có mấy màu vậy - Thank .",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB có duy nhất màu vàng đồng anh nha! Anh có thể đặt cọc trước để sớm được mua máy hoặc để lại số điện thoại để em hỗ trợ anh thuận tiện hơn nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.900823,
      "id": "22090142",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này k có màu # hã shop",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh bản vàng đồng thôi đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.900613,
      "id": "19497635",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại iphone 6 32gb có màu  j ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.884578,
      "id": "20208088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb có màu gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này hiện có màu Vàng đồng chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.854525,
      "id": "26557044",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 32gb này có màu grey ko",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu grey ạ, chỉ có màu gold anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.843276,
      "id": "23958884",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp cho iphone 6 32GB này ntn vậy shop??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.792824,
      "id": "17638871",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb khi nào có hàng tại siêu thị TGDD phan thiết vậy QTV",
      "answer": "Chào anh NamSản phẩm sẽ về hàng từ  01/04 - 07/04/2017 anh nhé, đang có khuyến mãi rất tốt, và nếu anh đặt cọc trước sẽ ưu tiên nhận sản phẩm khi hàng về, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.786265,
      "id": "17444967",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB bán ở TGDĐ có những màu nào?",
      "answer": "Chào anh Nhựt,Hiện sản phẩm này bên em mới chỉ có thông tin hàng về và chưa có màu sắc cụ thể sẽ bán ra anh nhé. Anh đợi thêm 1 thời gian nữa khi hàng về bên em sẽ thông tin màu sắc bán ra ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.783455,
      "id": "20477374",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32gb có mấy mầu?",
      "answer": "Chào anh Khang,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.777359,
      "id": "19706074",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hoi iphone 6 32GB có màu đen hoặc màu xám đậm ko,",
      "answer": "Chào anh PhướcHiện bên em không có  Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen hoặc xám đậm ạ, chỉ có 1 màu vàng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.766455,
      "id": "21653437",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có những màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh Tuyên,Hiện Thegioididong.com chỉ còn kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.722591,
      "id": "19167012",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại bên mình iphone 6 32g còn loại màu nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này ở siêu thị bên em có màu vàng đồng đó anh nha, màu này rất đẹp mắt và được sự quan tâm của nhiều khách hàng nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.705717,
      "id": "25548353",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB có màu đen không, nếu có tui mua",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh rồi ạ. Hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng Đồng thôi anh nhé, bên em không kinh doanh ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.705715,
      "id": "22983856",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32Gb trả trước bao nhiêu phần trăm và trả trong vòng mấy tháng vậy",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị sẽ được hỗ trợ trả trước 0đ hoặc hơn và góp trong 6,9, 12,.. tháng ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.661328,
      "id": "17460423",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có màu xám ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng, anh tham khảo nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.660111,
      "id": "17982262",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có iphone 6 32gb màu vàng cũ ko ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em chỉ có một máy Iphone 6 32Gb vàng đồng cũ tại Nam Định thôi ạ không biết anh có ở tại khu vực này không ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.64577,
      "id": "20727244",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có màu vàng hồng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh bản vàng hồng đó ạ, chị cũng có thể đến Siêu thị Thegioididong.com để tham khảo qua bản vàng đồng cũng khá là tinh tế và sang trọng đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.641256,
      "id": "26946904",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi iphone 6  32gb có màu đen kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.625533,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.56052,
      "id": "17500010",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu hồng ko vậy QTV",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB chị quan tâm bên em không có màu Hồng nha chị, chỉ có màu Vàng đồng thôi ạ. Chị có thể tham khảo màu Vàng đồng cũng được đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.560231,
      "id": "24348633",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb hiện tại có những màu gj ah",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.560231,
      "id": "19913273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb ko có màu đen xám hả tgdd",
      "answer": "Chào anh HảiBên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.520343,
      "id": "26974935",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen k vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.519346,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.488594,
      "id": "23752418",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb mấy năm nữa ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào sản phẩm ngừng hỗ trợ chị nha. Chị có thể theo dõi thegioididong.com thường xuyên để nhận thông tin ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.488594,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.47837,
      "id": "28938438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 cat mấy, và 6s plus cat mấy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì được hỗ trợ 4G LTE CAT 4, iPhone 6s Plus thì là CAT 6 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.461081,
      "id": "26645411",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bản iphone 6 32gb màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong anh thông cảm, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.457455,
      "id": "21157550",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb này có mã là gì ạ....",
      "answer": "Chào bạn Huy,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh có mã là VN/A bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.426604,
      "id": "27941824",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV kiểm tra giùm imei này xxxx66077402335 mua tháng mấy vậy ak. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Hiện imei anh cung cấp không có thông tin bên em anh nhé. Phiền anh kiểm tra và cung cấp lại imei trên máy giúp em được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.409496,
      "id": "27475177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có bo nhiu màu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,HIện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua xem sao nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3306055,
      "id": "22311912",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb màu vàng đồng giá 8.990 trả thẳng hay trả góp vậy",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm có giá 8.990.000đ. Chị có thể tham gia mua sản phẩm này với tiền mặt hoặc trả góp lãi suất thường đều được chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304507,
      "id": "31616102",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có màu bạc k vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại iPhone 6 32GB không có màu Bạc anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm đang có màu Vàng đồng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304507,
      "id": "25818132",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 có máy màu vậy",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ, màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304507,
      "id": "21476045",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy shop ?",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.303119,
      "id": "26669511",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gm có màu đen k thế QTV ơi",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen, chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.294778,
      "id": "28097452",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gd o Đức Hoa còn mấy màu zay ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng trên toàn hệ thống thôi anh nhé, không có màu khác ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm  iPhone 6 32GB màu vàng đồng này anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.247931,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.225496,
      "id": "32023458",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này có phiên bản màu xám không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên không có màu xám , chỉ còn màu vàng đồng ạ .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.150871,
      "id": "30850407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.120218,
      "id": "30866492",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB màu hồng còn ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm này bên em đã hết màu hồng rồi chị nha, chị giúp em tham khảo màu vàng đồng chị nhé.Thân gửi chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1040325,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.100333,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.04881,
      "id": "26459007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm này còn lại mấy màu",
      "answer": "Chào anh, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.040783,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.03427,
      "id": "20854388",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy iphone 6 32gb có màu bạc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm không có hàng màu bạc. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các màu sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.022195,
      "id": "21969100",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có iPhone 6 32gb màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu bạc của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh có thể tham khảo màu vàng đồng đang có tại siêu thị anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.985465,
      "id": "24388573",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb màu hồng còn khong ak",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu vàng hồng anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.977972,
      "id": "18292482",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này là hàng của châu âu hay châu á vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 Thegioididong.com kinh doanh là máy chính hãng Apple dành cho thị trường Việt Nam, mã VN/A bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.96765,
      "id": "22318484",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy bài nhạc này có phải là lossless ko vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đúng rồi bạn nhé các bài hát Lossless có file là \".flac\" đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.966311,
      "id": "19207463",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi LÀ iphone 6 32gb ở 09 Nguyễn Oanh còn màu bLAck không vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc! Hiện Thegioididong.com không kinh doanh iPhone 6 32GB bản màu đen ạ. Anh có thể tham khảo bản vàng đồng mà Thegioididong.com đang kinh doanh nhé và máy có hàng tại siêu thị: 09 Nguyễn Oanh, P.10, Q. Gò Vấp đó anh. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho anh đến mua nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.94541,
      "id": "23295118",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh muốn mua iPhone 6 32GB thegioididong có bán màu xám đen không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu xám đen anh nha, hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Anh có thể tham khảo thử màu vàng đồng xem sao nhé. Hiện sản phẩm cũng được hỗ trợ giá rẻ online ưu đãi đó ạ. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.934721,
      "id": "17807957",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi là iphone 6 32gb có màu đên ko ạ?",
      "answer": "Chào anhHiện bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.923132,
      "id": "26702351",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi khi mua iphone 6 32gb này thì có dc tặng  apple watch s3 gps k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình không có khuyến mãi này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.92133,
      "id": "27132289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chiếc 32GB này có màu xám hong ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Rất tiếc sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng thôi ạ. Nếu chị có nhu cầu đặt mua sản phẩm mong chị chia sẽ thêm về địa điểm chị muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.887621,
      "id": "29444551",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có còn hổ trợ tải game ko qtv",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy còn hỗ trợ tải game bình thường bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.878552,
      "id": "27676729",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy có bán iphone 6 32GB cũ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán IPHONE 6 32GB CŨ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.842007,
      "id": "18170400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng cho mình hỏi Iphone 6 32Gb chỉ có màu vàng đồng thôi chứ không có màu bạc hay màu xám à?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu Vàng đồng thôi anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.840151,
      "id": "32494378",
      "field_search": "question",
      "question": "Có còn iphons 6 32gb màu bạc",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.822542,
      "id": "23480948",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có những màu nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32Gb thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng chị nha. Nếu ưng ý thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.821869,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.817672,
      "id": "17701988",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu ad ơi???",
      "answer": "Chào chị NhungHiện tại thì với sản phẩm này siêu thị bên em hỗ trợ kinh doanh màu vàng đồng hỗ trợ sản phẩm chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812032,
      "id": "20441721",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ? ,Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại dòng iPhone 6 là dòng sản phẩm thấp hơn so với iPhone 6S chị nhé. Về thiết kế thì 2 sản phẩm này đều có chung thiết kế tuy nhiên về cấu hình thì sản phẩm iPhone 6S có cấu hình cho lại hiệu năng sử dụng cao hơn, camera đẹp hơn, màn hình hiển thì sắc nét hơn chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.806607,
      "id": "22455768",
      "field_search": "question",
      "question": "iphonne 6 32GB có những màu gì? Còn màu đỏ không?",
      "answer": "Chào chị Thủy,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh không có màu đỏ ạ, mình tham khảo qua màu vàng đồng được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.804812,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.802902,
      "id": "18486973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này có màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com có màu vàng đồng anh nha. Màu này đẹp và sang đó ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.772921,
      "id": "27442112",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này có màu bạc đen không ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu bạc đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.758158,
      "id": "18531838",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có nhu cầu  mua điện thoại Iphone 6 32GB màu bạc có ko",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh màu bạc cho sản phảm chị nha mong chị thông cảm, chị có thể tham khảo màu vàng đồng được không ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.745986,
      "id": "20096939",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32gb này tại thegioididong có bản vn/a không",
      "answer": "Chào anh, Các sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh đều có mã là VN/A anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.708815,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.70833,
      "id": "20602590",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb của em cứ mấy ngày nó hiển thị là iPhone của bạn chưa được sao lưu vậy là có sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy thông báo và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu các mục lên để máy tự động sao lưu thì sẽ không còn thông báo nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.665564,
      "id": "25212174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có bán trả góp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.663019,
      "id": "22635476",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở TGDD có bao nhiêu màu vậy Add",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 32Gb bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.662676,
      "id": "21745349",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này có thời gian on được mấy tiếng ạk",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 2-4h tùy vào mức sử dụng của mỗi người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.660675,
      "id": "17624934",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi có mấy màu v",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng cho anh lựa chọn anh nha! Anh có thể đặt cọc trước máy để nhận được phiếu mua hàng 300.000đ giá trị anh nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.640839,
      "id": "29641746",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb có màu đen k anh?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.635144,
      "id": "31988376",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone  6 dùng  mấy  tiếng  hết  pin  vậy ad",
      "answer": "Chào anh,  Dạ trường hợp này thì sẽ tuỳ vào nhu cầu sử dụng của anh nếu sử dụng các ứng dụng lướt web, mạng xã hội thì được khoảng 4 - 5h ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.632025,
      "id": "26854432",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g có chống nước không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.625076,
      "id": "26702970",
      "field_search": "question",
      "question": "- Điện thoại này còn những màu nào vậy? Có màu hồng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng, không còn màu hồng anh nha! Nếu anh quan tâm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.623542,
      "id": "22092031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có màu silver k vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị NhiBên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu silver ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.623542,
      "id": "19306747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có những màu nào vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiệu,Dạ với sản phẩm trên thì bên em có màu vàng đồng thôi anh nha. Nhưng với màu này cũng khá sang trọng và hợp với cả nam lẫn nữ đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.582688,
      "id": "28162723",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn mẫu màu vàng đồng không Shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên anh tham khảo chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5422325,
      "id": "20923895",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có raise to wake không vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì Tính năng Raise to Wake hỗ trợ trên iPhone 6s, 6s Plus, SE. Còn máy này thì rất tiếc là không hỗ trợ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.525714,
      "id": "22835505",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu bạc không ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu bạc nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng  đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.524329,
      "id": "19278664",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu đen không qvt",
      "answer": "Chào chị HồngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.512997,
      "id": "18641756",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi Iphone 6 có màu khác ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh Triều!Hiện tại điện thoại  iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé! anh có thể tham khảo nhiều bản khác nhé! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.446986,
      "id": "20903018",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6-32G. Có màu đen không QTV",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại sản phẩm IPhone 6 32GB bên em chỉ có màu hàng đồng thôi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.44113,
      "id": "27819693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone  này có  màu xám không anh",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ đang có màu vàng đồng anh nhé. Chưa có màu xám ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.428892,
      "id": "17553715",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái điện thoại này có gì khác với mấy cái Iphone 6 bình thường ko ad.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB trên có cấu hình, thiết kế giống như iPhone 6 trước đây nhưng là bản có bộ nhớ trong 32GB và là sản phẩm mới của hãng Apple đó anh ! Em nghĩ với mức giá của máy thì rất đáng để anh sở hữu máy nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}